點解我隻貓中意玩百潔布

成日諗住洗碗嗰陣發現百潔布唔見左 要去床下底搵
經常發生 唔明有咩咁好玩
黃貓真係好難捉摸
你地啲貓有咩奇怪癖好

BB

隻黃貓同我主人有啲似